有片絕密！麥當勞果陣搵謝霆鋒搞漢堡包獨家片段！

呢個係鋒味撈麵果陣，sorr

做乜撚野呀你？ 好好認真讀書啦仆街！

食屎咋掛？